Reddit front page終於見到香港啦

文宣組

我下星期考完試 如果到時重有可唔可以幫文宣手 身在異鄉但都想幫下手 英文底唔差 如果懷疑我係狗 文宣搵我之後我可以比資料